隔離post一眼睇晒男女睇野幾大分別

係女仔都覺得佢好正

睇完cm真心好兩極
巴：矮，濃妝，跳舞=雞
絲：身材好，跳舞好正，sexy

唔排除有部分巴絲同意對面性別意見，但大部分cm都係咁

所以話，好多野係女仔先識體諒同欣賞番女仔

好似身高咁，無得控制既天生條件，但會欣賞佢身材好好
女性角度黎睇，雖然有少少缺點 但只要有其他優點的話，係可以無視 再而欣賞佢既優點
缺點個個個都有嫁啦

男仔角度，嫌棄晒天生條件，再無視後天努力
一味嫌棄埋d無得改變既身高，瘋狂話人矮 又唔睇下佢身材keep得好？
講到化妝仲 先唔講人人風格喜好唔好，但濃妝有咩問題；濃妝襯佢個人既話有咩問題
一係就話人唔打扮，再唔係就打扮左都唔掂，打扮完ok又要對你個妝指指點點

你地心目中女仔都天生麗質，唔化妝都係靚靚，唔做運動都身材好，無個人喜好都咁charm？

有都萬中無人而且無你地份啦

*萬中無一

係架 大部分男人都以貌取人架啦
咁識互相欣賞咪堆埋一堆搞les囉

你都打橫黎講，男人覺得條女唔靚又要比你拉到咁遠，講到男人係仆街。明明就係啲港女係仆街偽君子

臭西港女先天又要，後天又要，又要男人先天又高又令仔，又要後天有錢專一識搵錢。根本唔會欣賞男人溫柔細心默默付出。最仆街係扮哂唔在意依啲野，成日搶佔道德高地話自己唔係。

我地男人一句講哂，又靚又唔係雞就得，就係咁膚淺，但係最重要係咩？ 係我地會認自己係，得你班港女會扮哂純潔。 你話我地唔專重後天努力，條條女都話係雞，咁事實上張相條女著成咁就係雞味濃囉，事實上就係好多港女都係天生雞格自己唔知囉。講事實又要比你話我地，啲女就係咁！
講事實你地又唔聽，聽你又唔明，明你又唔信，信你又唔做，做你又做錯，錯你又唔認，認你又唔改，改你又唔服，唔服又唔講，最後就話忍左我地好耐，比左好多次機會我地，你都痴撚線

樓豬一係就係女權臭化大蛇閪一係就係男性既二五仔 一觀條女就知著成咁係深淵蛇閪啦 屌你老母 痾篤閪尿照下自己個腦啦 乖乖女點會著成咁 大蛇閪臭化蛇蠍先會咁著 樓豬on79智力智商100都無 廢撚事屌 繼續活係自己個蛇閪圈子度啦

邊到有話一定要讚靚，無討論過個樣靚唔靚喎

又靚又唔係雞就得，講咁易。咁調轉男人都係有能力同外貌唔差就得。你將條件簡化黎講炸

講番正題，個post主要唔係講互評異性，而係男女評論女性

你地既靚係包括 夠高，身材好（大胸腰幼有腿），淡妝但靚，打扮女仔但唔可以暴露。
但事實上樣樣都做到邊有咁易，一個十全十美既男人都少啦
而我想講既就係滿足大部分條件既人，女性會覺得做到大部分好勁；但都會比男性評到一文不值

其實可以用下標點符號

你收皮啦，開完post又係到扮中立。
你成個post就係想講男人無女人咁好，個個貪得無厭，自己樣衰無資格話條女樣衰啊嘛。

又係想講波一定要踢得好過足球員先有資格個啲低能言論，男人想話條女樣衰，又要全世界最靚仔個個先有資格？

實情就係男女審美觀都唔撚同，男人覺得條女咁樣著，咁樣影相，咁既相貌，成陣氣質就係雞。依個未必係事實，但就係男人眼中睇到既野黎，關咩先天後天努力事？ 唔合你心意就係錯，一定要人跟你同一個審美觀，你都幾撚自大。

我地男人夠話啲韓仔係死基佬啦，咪又係大把港女中意。
咁我係咪可以開返個post話啲女著重先天唔睇人地後天努力啊？你自己諗下你講既野幾咁低能先啦，真係屌你都覺得浪費資源，你咁都唔明就成世活係自己個閪腦到啦，我唔想救你

樓豬不如講下自己咩性別好嗎？
講到好中立但踩緊男人點睇

而家講緊第一觀感，
講乜嘢背後點點點努力點點點咁
我哋唔識佢，唯有靠幾張相去作出判斷
而一張相可以透露出好多嘢
例如：外貌，衣著，背景，地方，神情，姿態，眼神，妝，氣質，pose等等
綜合出第一觀感

但同時會有limitation，又唔識佢為人，乜嘢抹殺人哋努力
如果佢努力完，表現唔到佢嘅努力，咁表示佢嘅努力係咪需要調整
佢嘅努力又需唔需要人哋認同

幾張相想點樣睇到人哋深度，又想我哋點樣判斷人哋深度

簡單啲講第一觀感又唔撚柒得
係要無限FF之後先可以發表？

唔好稻草人啦
個post的確係話緊女仔更識欣賞女仔既後天努力，欣賞會化妝打扮，有自己魅力。
叫你地唔好咁L負面，人地有其他優點都要著眼係某d缺點到

韓仔個個都打扮過，好多都係後天嫁

你話條女啲衫跳舞，又化濃妝係後天努力，男人唔識欣賞。咁佢努力錯方向啊嘛，男人唔中意，關著唔著重後天努力咩事？

男人見到啲女著到成隻雞咁，係男人垃圾，啲男人無欣賞佢跳舞同化濃莊，就係啲男人唔識

但係！

女人覺得男人著到成個毒撚咁，又唔係啲女人唔識欣賞，係男人垃圾，簡衫簡到咁肉酸，又係啲男人唔識

樓豬就係咁自我中心，以為世界既人都要跟你個套

用我既性別可以判斷d咩？你覺得有唔啱直接講

咁個post既例子比較明顯睇到佢努力既地方我先用
keep身材，跳舞，化妝打扮
呢三方面應該睇都睇得出有努力過啦

好多絲都係讚佢身材好跳舞勁
好多踩都係話矮，濃妝=樣衰

咁行開歐美風又代表佢努力需要調整？

雞黎講，比盡千5$

臭雞

....姐係唔buy歐美風同sexy dance就屌人樣衰
妝濃少少就係錯方向

個個都要清純可愛先叫靚
會唔會係你地自我中心

毒撚打扮你確定係佢地用心襯過而又有自信呢套衫好靚？
唔好混淆視聽

個原post,係討論緊條女正唔正

我地男人見到張相，就過話唔靚，因為睇落好大陣雞味
唔係話唔欣賞佢後天努力，而係佢係我地眼中根本就係用錯努力。
你依家既論點，話我地唔識欣賞佢既努力，就好似，你老豆老母禁止你做自己最有興趣既野要你讀好書，但係無問過你想點，話為左你好，然後你唔多謝佢就係你唔識感恩，好心仲要比你話，你不孝一樣。
男人根本就唔中意女人著成咁，化到咁濃莊同埋p圖p到咁，咁點解我地唔中意又要比你話係我地錯？？

其次，條女本身自己中意跳舞，中意化濃莊係佢既選擇，我地無權阻止，亦都唔會反對。 但係如果有個post討論問依條女正唔正，就好似原post咁，我地男人就多數唔會咁諗，男女審美觀就係不同。

唔同我拎張毒撚相出黎開post,話係男人都覺得依條仔型，女人唔同意又係佢地有問題？
自己逆向思維，諗下你係咪太過女權啦

樓主柒少陣唔該

討論男女評論異性你都講撚得出？
你個post偏頗到咁，未撚開始討論已經踩到男人論點形同垃圾
港女果然係港女

你嘅性別好影響你嘅評論是否中肯

你都識講歐美風，香港男仔點會識欣賞
所以覺得濃妝，雞味濃唔得？

咁佢既然行歐美風即係唔需要亞洲男性認同啦
咁我哋覺得唔靚有問題？

努力咗就會覺靚？
大靚演員努力幾十力都仲做緊三線
努力咗就會上到位？

而家討論緊樣定背後努力先？

這裡是連登

我咪講緊審美唔同

咁條女有發展出一個長處 跳舞
又有keep到一個外在優勝 身材
樣就廢事講啦我地睇得咁唔同

然後睇完咁多cm覺得踩佢既著眼都係身高同濃妝，話女好撚差

所以一條女生出黎就矮就唔可以用其他野搭救？如果個樣適合濃妝又唔得，化左就=唔正？

點解咁多絲會睇到呢d優點巴就唔得？

你自己睇我最新個個回覆啦。
毒撚只係一個標籤，你覺得佢著得唔好睇所以咪係毒撚，雞都係一個標籤，我地覺得條女似雞所以咪係雞，

我地覺得條女係雞，你覺得係女神，就係我地唔岩？
你試下倒轉諗
我地話個男人好型，但你覺得係毒撚，咁係咪你唔岩？
唔係啊嘛！

點解我地一定要buy歐美風同sexy dance?每個人有唔同審美觀
毒撚風格就唔係一種風格？你唔中意依種風格就可以話佢無努力過。
人地歐美風格，男人唔中意，就係男人唔識欣賞？

男女評女性

人地個原post,係討論緊條女正定唔正啊屌你老母，唔係識唔識跳舞，識唔識化莊啊！！！！！

咁大波大蘿腰幼正唔正阿

八兩金夠識做戲，又搞笑，又幽默，後天都好努力啦！！！ 咁我開個post問佢靚唔靚仔，你話佢唔靚仔就係你唔識欣賞人地內在美？？？

我地只係根據返題目要求回答問題炸，但你條仆街由頭到尾都離哂題！

靚唔靚仔同正唔正邊到一樣阿

正唔正唔包身材 長處 打扮？？

我已經好努力咁用反例子，希望你明白自己幾咁錯，但我依家放棄，你真係無得救

( Show Blocked User - 能得利提子糖 )完全封鎖

屌 答句正唔正都要問長問短
俾你問埋啊媽好未

老老豆豆睇完唔覺得佢靚，
雖然各方面都好靚，但砌埋一齊就唔靚

樓主竟然以為連登真係有女人

係咪得我一個見#1就覺得係打手自推，直接上一頁?

唔係講緊互評異性，係男女角度睇女
又衝出黎稻草人

掃一掃多數話佢濃妝著得似雞多，冇咩話佢矮，似後天問題多過先天喎

Is okay, 唔靚同一味踩佢矮唔同

咁我覺得個人襯濃妝 向呢個方向打扮係好事
起碼會執樣行自己風格

但巴打們唔buy我點講都係話佢唔得嫁

濃妝唔係問題，但我唔覺佢化得靚喎。
Andthen，上連登既男仔有幾多會化妝吖？唔係冇，但一定唔多。無化過點樣體諒佢嘅努力呀？

唔識欣賞 條女好撚豬 睇隻豬跳舞會幾sexy 呀？

利申： 絲

連登乜女都彈果d人應該係鐘意二次元

咁佢執行自己風格，其他人覺得唔襯，都要話佢好？

我又唔覺有幾多人覺得濃妝適合佢

巴打屌得好應，論點清晰，例子明確
樓主睇完仲係覺得冇問題？唔好死撐，有時了解下對立面會海闊天空

唔鐘意就唔鐘意嫁啦 仲要欣賞佢努力？

男人角度條女真係唔靚，夠靚嘅話矮都冇問題

女人中意型格嘅女仔
男人中意小鳥依人

好正常姐 做咩扯咁遠

連登仔要處女大波天然素顏靚女
再加拍拖AA唔洗男人一分錢
最好接受佢地叫過雞先唔係臭雞

你就收皮喇 以為自己係娘娘 點知上到連登俾人踩到一文不值事實上又唔好得去邊
喺度抹黑我哋啲男人
我哋男人正常淨係想要一個正常樣 正常身材嘅 談吐得宜 有禮貌嘅女仔啫
你第三句根本就係鳩吹抹黑我哋

痴線我邊句有話自己娘娘 我wtsapp除咗男朋友一條仔都無 有都唔覆/block
整完讚下自己整得靚都唔得
講抹黑 連登仔係最叻抹黑女人
依家知咩感受啦

覺得唔正就唔正㗎啦
身材: 矮 完。
樣貌: 你都識講化妝人人喜好唔同 咁我覺得濃妝呀嘛
五官最多叫中上
衣著: 著到咁誇又露咁多 無氣質
咁你同我講我點解會覺得佢正呀

唔想又攞你啲cap圖出嚟 大家有眼睇
無圖我同人講自己條j做左增長手術長左30cm而家好長 睇下會唔會畀人屌
講抹黑 連登仔乜人都抹黑㗎啦得女人咩

......屌 原來講左差耐 出post個個 on撚9

同意
樓豬一係就真心戇鳩，一係就死雞撐飯

我評撚埋你老母啦
扮哂中立

話佢係雞 問啲人屌唔屌咪又係屌 收皮啦得把口
你估兒登仔真係屌港姐咩

你都痴撚線
咁佢真係好濃裝同矮
唔鍾意又要你理咩
靚唔靚嘅標準你定咩？

係呀缺點個個都有
但唔接受又關你撚事咩

如果啲女朋友問你ig條女正唔正
啲男人話正嘅話，你荒死啲女唔嬲咩

身材: 矮 完。

我就係話呢種只講缺點無視優點
佢大波腰幼有pat隻字不提，keep得幾好都變左矮一個字

唔鼓吹人地以長補短，眼中只睇短處，唔怪得條條女都樣衰

好
身材: 有前有後大波腰幼
樣貌: ok唔爭論
五官中上
衣著: 露

overall正

只拎少部分缺點放大真係好輸打贏要

我條女成日話正果d 我都覺好柒
可能佢日日照鏡望到靚女 審人地既美觀都有少少問題

你唔要求下d女睇仔睇內涵唔好睇樣？

覺得唔正就係唔識欣賞
屌你老味你開po把撚
事實上佢真係豬喎

話你樣衰呀 屌你老母

有後天努力就要讚
林鄭努力奶共使唔使頒返個獎

痴線 睇相覺得唔靚咪唔靚

點會諗到咁柒多野出黎

你睇八兩金張相會唔會覺得佢好努力拍戲賺錢獨力養大個仔而覺得佢好靚仔？

你係咪痴撚線？一定要跟你果套？

抺乜野呀
你d 野全部自己擺上網架 整容西

你條撚樣又何嘗唔係將連登仔放大晒去全部男人
扮乜撚野中立呀

你睇埋入面d人覺得佢跳成點先啦後天努力=.=

咁多人陪個打手廢up
咁清楚人地行咩風格 有咩長處
定其實根本係本人嚟

連登毒撚九成都無女
梗係嫌三嫌四
條女出到去你估真係無人溝咩

成個post 樓主最自我中心啦